台灣館長抨擊香港黑幫，26萬點擊

相信好多老鬼都經歷過古惑仔電影風潮，嗰時我地追捧兄弟義氣，相信出黎行講雷，會保護街坊，槍口對外唔蝦老幼婦孺。時至今日，經歷左呢幾次恐怖襲擊，細個既浪漫主義完全破滅

唔知有無手足有share過呢條link, 但處理左重要議題之後，係咪都應該唔清算呢班契弟都諗下點保護我地既自己人

唔想比人話spin focus, 唔十連了，有緣既可以睇睇

Push

我潮州人聽得明八成台灣話，出到下氣

香港人比知識份子綁得太緊，少左份血性係不爭既事實

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

pish

原來館長

館長口才好勁下 冇稿吹足成粒鐘都有文有路

又打得，又吹得